陳茂波威脅市民派錢會財赤？派錢才能制止大白象工程！？〈蕭若元：理論蕭析

燈

其實都唔明，政府財赤關市民撚事

根本談唔上威脅

其實如果財赤，公務員重出唔出到糧？如果出唔到糧，班公務員真係暴動都似

到時真係連藍絲老屎忽公務員都一齊connect埋

其實唔睇公立醫院 唔拎政府野 唔做政府公 財赤真係關我撚事

派錢財赤就有問題，明日大愚財赤就冇問題，goodest logic